一張圖解釋女仔真面目

明
唔明

講解下

似係一張圖解釋連登仔真面目多啲

留名睇個個諗到好有深度
樓主一解釋完勁冇共鳴勁膚淺

多用圖

女：
心目中覺得自己應該要好堅強好有力量 可以面對一切
但現實其實都只係一隻鐘意嗲人 想被愛既貓 ？
男：
以為自己好高高上上 成日發惡，其實只係隻家貓，唔撚識分莊閒

老虎乸